{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041144",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002022895?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "산청 돌꽃담펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 お子様は可能ですが、ペットは入室できません。室内は禁煙です。 追加料金が発生し、最大人数を超える場合は入室できません。 火薬や爆竹などの火災を起こす行為も禁止されています。 個人バーベキューは火災の恐れがありますので、提供されるバーベキューのみご利用いただけます。 客室利用案内には個別バーベキュー利用が可能で、それに伴う料金も案内されています。 バーベキューを利用する際は、火災にご注意ください。 幼児や児童と一緒に利用する場合、メゾネットタイプの客室では安全に注意する必要があります。 一軒家の客室もご用意しております。 客室ではIPTVとWiFiが利用でき、インターネットの使用に不便のない便利な環境です。 カフェも利用可能で、利用は無料です。 駐車スペースもあり、ペンションの前には美しい渓谷があり、水遊びや釣りを楽しめます。 家族連れで楽しめる付帯施設としては投壷投げ、安全な砂浜、花塀ギャラリーなどがあります。 周辺では智異山トゥルレキルや東医宝鑑村、南沙礼潭村、智異山天王峰、黄梅山ツツジ祭などが楽しめます。 様々な楽しみをご体験ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "子供の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "はい、子供の宿泊は可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "はい、室内は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹などの使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、火薬や爆竹などの火災を起こす行為は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "個人バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、個人バーベキューは火災の恐れがあるため、提供されるバーベキューのみご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金にバーベキューは含まれていますか？",
            "answer": "いいえ、バーベキューは別途料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "インターネット環境は整っていますか？",
            "answer": "はい、客室ではIPTVとWiFiが利用でき、インターネットの使用に不便はありません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺では智異山トゥルレキルや東医宝鑑村、南沙礼潭村、智異山天王峰、黄梅山ツツジ祭などが楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 369
    }
}